有冇諗過喺差館出面播警察誓詞

揾啲人南無佬唸經咁錄咗段誓詞佢之後疲勞轟炸班警渣

不如播star war 反正有激光槍